香港人真係好撚中意阻人收工

最撚中意臨閂門嗰陣衝入嚟，提佢話夠鐘閂門仲聲大夾惡屌返你轉頭，[家陣阻你收工阿？ ]

係阿屌你老母

喺香港做服務性行業真係做狗咁

今日公司提早閂門，臨夠鐘嗰陣保安提啲人，有條撚樣就話咩落閘放狗趕人走，真係痴撚線

香港閪客世界第一

係 之前暑假做promoter，仆你個街收工點數先一大班人過黎，你老未阻9住晒。

啲人唔夠鐘都唔嚟，夠鐘就唔撚走

阻人收工都要燒春袋 特別係餐廳